緊急召集: twitter文宣手足請入

狗總外怒屌dover個鬼佬: 你班仆街咪再鳩tag唔該

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本原則如下：
用721事件將警察描繪成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

push

Thread傳送門:

Twitter tag既作用係願者上釣既概念 想睇hashtag內容既人入去睇唔同人表達同一個主題既意見